利物浦攞英超先定解放軍黎先

利物浦
解放軍

利記今年拎啦，老解今年有無機黎？

利迷表示why not both

投解放軍先嗰啲係咪諗緊利記可能到2047都拎唔到

下年先拎

流浮山刀手？